{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040123",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "경신각"
    },
    "text": "忠清南道泰安郡所遠面の母港波道路113に位置する中華料理専門店は、近くに位置する万里浦海水浴場や波濤里海水浴場で多くの方々にご来店いただき、感謝しています。 当店は暖かくておいしい中華料理をご用意しており、ジャージャー麺、カンジャージャー麺、ちゃんぽん、うどん、コングクス、サムソンカンジャージャー麺、サムソンちゃんぽん、大皿ジャージャー麺、チャーハン、ジャージャーご飯、ちゃんぽんご飯、ユッケジャン、チャプチェご飯、エビ丼、三鮮チャーハン、ジャプタンご飯、水餃子、ちゃんぽんスープ、チャプチェ、酢豚(大) 、酢豚(小) 、カンプンギ、ユサンスル、洋張皮、八宝菜など様々なメニューをご提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は忠清南道泰安郡所遠面の母港波道路113に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店の近くに何がありますか？",
            "answer": "お店の近くには万里浦海水浴場や波濤里海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "当店ではジャージャー麺、カンジャージャー麺、ちゃんぽん、うどん、コングクス、サムソンカンジャージャー麺、サムソンちゃんぽん、大皿ジャージャー麺、チャーハン、ジャージャーご飯、ちゃんぽんご飯、ユッケジャン、チャプチェご飯、エビ丼、三鮮チャーハン、ジャプタンご飯、水餃子、ちゃんぽんスープ、チャプチェ、酢豚(大)、酢豚(小)、カンプンギ、ユサンスル、洋張皮、八宝菜など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "当店は暖かくておいしい中華料理の専門店です。"
        },
        {
            "question": "どういった方々に人気ですか？",
            "answer": "お店の近くの海水浴場に訪れる多くの方々に人気があります。"
        },
        {
            "question": "他に何か特別な料理がありますか？",
            "answer": "特におすすめの料理はありませんが、お客様のご要望に合わせてさまざまな料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "特に予約は必要ありませんが、混雑時には待ち時間が発生することもあるので、予約をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "当店では現金の支払いのみを受け付けています。"
        },
        {
            "question": "他の言語でメニューがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当店のメニューは日本語のみです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 451
    }
}